限聚令599G? 駛乜驚呀

是咁的，昨日好耐無同兩老飲茶 ，又近中秋，所以帶他們去飲茶 食下月餅

入到去酒樓
全場爆滿 又話只限全場50%入座率 ? 不用了

一家八口樂也融融
分枱坐?不用了
最搞笑塊膠牌放喺個轉盤上當分隔咗
但塊牌識轉架喎 笑死人

本來想報狗處理，但最後都打消呢個念頭
班狗黎度實隻眼開隻眼閉 反而調番轉頭拉我尋釁滋事， 捉我送中，不了

推

幫襯藍店?

推你老味咩

即係你撐限聚令

全場50%入座率全香港真係得某D大型連鎖店先真係有守
其他大部份黃店藍店好多都好明顯超過晒

你指快餐?

唔報狗講經
垃圾樓主網上兇狠
現實死毒撚

放寬到四個人就 影響唔到我. 我帶兩老去食

一時講法例 一時話執法可恥
乜都你講曬啦
如果你支持執法 咁你應該都要支持拉曬所有非法集會嘅人
否則你就係雙重標準

連登仔不嬲精神失常
反政府又撐限聚令，都戇撚鳩鳩咁

梗係影響唔到你，根本限聚令都唔係用嚟防疫

你知我知單眼佬都知